正式宣佈蘇蛇係我獌真命天子

講真
我唔知以前既So Sir帶波係點
只係知佢有性格都有成績
再睇佢既YOUTUBE教練片
純粹講個種PASSION
直情係HYPER版既費SIR

大家都知曼聯更衣室要變
要建立新既秩序
大家同時又好驚So Sir教細球會既經驗會摧毀晒曼聯所有既傳統
個種矛盾搞到大家都好想So Sir快手幫手換代引援同時又好想有人快D接佢走

但由賽後訪問黎睇
我係度諗 20年前佢就係費SIR指定既後備殺手
20年過去 阿SIR終於離開曼聯 So Sir 歷盡鉛華 人生不在初相逢
一個大勝不驕 步步為營 同時足球智慧熱情還在頂峰既So Sir
會唔會就係個個我地心目中既阿SIR

等睇 so sir 比人炒個陣
呢個 post 變 環保 post

個po令人諗起當初敢帥同摩狗上任個時獌狗打到成地都係咁陣腥味

明明上年完季獌都有81分

留名待bin

一個特登係後場扭失波玩自爆咪咁

留定冇壞…

4:0系列

真係要留名

摩daddy種樹後人乘涼

好有歐聯分組賽篇文隻feel

是但啦 過多排咪又係變蘇狗躝蘇狗死

真命天子輸波？

幫左老母執骨未 死賤種

push
係咪已經縮左入你老母個臭閪到

嗯

去咗幫佢老母執骨

對唔住
知錯了